有冇人教我點先可以說服到啲廢老？

嬲撚到出po

今日我uncle同我講
佢：啲後生仔又俾人利用 真係好on9

我：吓？根本揾唔到理由唔去，你可以話我地on9，但請唔好話我地俾人利用。邊個利用我地呀你話？

佢：呃...嗰啲教協囉老師囉 推啲後生去死

我：首先教協喺有見於大規模集會 先勒令全港停課 根本冇話你地班學生去啦去抗爭啦咁 再者今次根本冇大台 冇召集人冇人講乜乜行動正式啟動，何來利用？明明就係自發運動。你有冇了解條條例講咩先？講緊今次條引渡條例係連大律師公會都反對啊，你有冇把握你對條條例嘅清楚程度高過班律師呀？

佢：咩呀！（開始暴燥）咁你講吖！美國又可以引渡孟晚舟？中國有咩問題呀！？（下删一千字美國有幾衰）根本呀呢條條例呀全世界先進國家都有㗎啦！講到明經濟、政治罪行唔會引渡翻去㗎！條條例根本冇問題！ 係你地唔信中國啫嘛！美國先仆街呀（乜乜乜乜）！

（其實疊聲）我：美國仆街唔代表中國唔仆街，兩個都仆街唔代表我要接受香港同中美一樣仆街架喎。唔係我唔想信中國呀而家！係中國有咩值得相信先？中國人治架大佬 中國法律都有寫法律面前人人平等架，做唔做到先？大陸法律同民主國家唔同嘅係：香港人地告你係對方要拎政據證明你犯事 ; 而大陸係我告你係你要拎證據證明自己冇犯事。簡單講即係可以隨意砌你生豬肉。（中間仲講咗毒奶粉、六四、李旺陽等等等等）點信呀！

我：仲有，你喺大陸想聽香港電台 冇、facebook 冇、youtube都冇呀。通過咗香港冇一國兩制，而家先廿年就已經咁啦。我地最錯就係愛香港，錯在後生冇咁多包伏！

佢：係！中國係曾經有錯！但係咁都係為中國好，13億人口係要咁樣管㗎啦，而家搞好經濟先咋嘛，但美國仲衰啦，假民主！（我救命🆘）條條例邊有破壞一國兩制？！仲有廿幾年有排啦，到時局勢邊個知，打敗美國之後到時可能就會進步。根本就你唔犯法點會俾人捉吖，你俾到位人入呀你都有問題，抵俾人拉啦！

然後cut咗我線

唉屌 好無力！顛倒是非黑白！次次一講你唔犯法咪冇事 呢句 同埋美國孟晚舟，美國點衰點利用其他國家，貪人啲石油先美其名打恐擊恐怖分子。成日講呢啲轉移視線，選擇性失明失聰。有冇啲咩係短而有力嘅反駁論證？
我係咁講例子，自由呀人權呀條嗰啲根本冇撚聽入耳

同廢老理論根本嘥氣

唔好說服佢哋啦班廢中廢老根本聽唔入耳 對眼淨係見到自己想見嘅嘢 咁得閒睇吓有咩幫到其他更值得幫嘅人手啦

D廢老有生果金得閒去叫G，過幾年都送終, 緊係話政府好! 宜家班後生係睇到前景冇將來, 佢地點會明

冇得教架，要屌，聲大夾惡，屌到佢地冇機會出聲

叫佢地快啲死

好撚無奈
我地自己爭取自己嘅未來
佢老味唔幫手都算 仲要害鳩我地

唔好意思，阻一阻你。
幫手舉報，當舉報人數夠多時咗就會鎖page
從而減少廢老接收錯誤資訊

呢個愈多人知愈好！

［請廣傳］有人惡意抹黑示威人士
有人屈班示威者係收左錢先出黎示威，黎抹黑班為我地爭取自由既後生仔！
佢地會係社交媒體，whatsapp到同其他人咁講！
中老年既老友記係佢地目標！
佢地傳到100個人佢地就會收到$100！
但傳到第4/5手已經唔會再比錢班傳既人，所以唔洗傳落去啦，你地已經收唔到錢！
唔好比呢d訊息誤導左！
班後生仔用自己既命去為我地爭取香港僅存既自由，唔信可以親身落去睇下！